波台音樂：無辛祖（無間道）

詞：韓國費格遜 致命靴里拉

明明蘇狗早已明白右翼無人用 夢想中的Sancho為何還未到

明明Woodward奮力無間 天天辛祖 佢不死也為買得到

就到deadline 還未出價 又再祈求減價 原陣上路

鬼才

支持
btw sancho起碼值100m，但曼聯咁孤寒剩出70幾m

樓主高汁

推到有人唱

岩哂音有聲

hi

能在曼市活下去 帶隊伍撐下去 麥佳亞未言累
成隊垃圾未喝亦能醉 全部廢人失完未會追
一被放穿 條柒頭勁遠 都不比那對閪手這樣軟
請記住佢叫連迪路夫 優點太少 鬧佢佢個腦繼續轉圈

幾時再合作唱到死老豆

回緊塘無哂力
睇蛇仔🤟🏻

你唱

我爛聲

正到傻

㻴迷真係高幾班

蛇足球話有辛祖

等緊全首

見到韓國費格遜個名就諗起佢唱左羊右華把聲

日日都辛曹 辛曹

有冇telegram

pm 你高登ac？

佢改密碼之後無再登入無左啦

經典重溫
原來有左羊右華係咁幸福回家吧

買要為我買下去 也代我買下去 買極也未曾對

搵北區小哲唱
好fit佢